1. Реализуйте  игру "Реверс". 

Игровое поле 5*5 состоит из ячеек, каждая из которых окрашена в один из двух цветов - белый или синий. 
В начале игры ячейки окрашиваются случайным образом. В процессе игры игрок может изменять цвет ячеек, 
нажимая на них (при нажатии на ячейку одновременно изменяется цвет всех ячеек в ее строке и в ее столбце). 
Цель игры - окрасить все ячейки в один цвет.В окне должна быть текстовая надпись с количеством ячеек каждого цвета. 
После каждого хода программа должна автоматически определять, завершена ли игра.

В качестве ячеек используйте кнопки или метки с картинками.      

2*. Добавьте в игру возможность выбора размера игрового поля (текстовые поля с контролем недопустимых значений), 
используемых цветов (combobox), а также возможность ручного расположения ячеек в начале игры. 

Последнее изменение: Суббота, 16 Май 2015, 03:41